林鄭:政府毋須為建制派敗選道歉

建制派政黨在區議會選舉大敗，行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，現時社會普遍氣氛是對政府不滿，建制派選情或會受影響，但政府毋須為此道歉。

林鄭月娥又稱，有建制派政黨已表明會繼續服務市民，政府亦會與他們繼續合作。

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

林奠：你死你賤，關我撚事

林奠：建制派係condom黎

林鄭:繼續含撚啦你班保皇黨 有得你楝唔含咩

串到

連登仔會清算你地 唔關我事

抵佢比麥美娟屌老母

梗係啦 被條8婆屌完老母 點都嬲嬲地

保皇黨 割9林鄭啦

粗口娟表示: 我屌你老母!!!!

麥美娟: 屌你老母, 位都無撚埋

建制派 = Condom派

超級負資產 繼續留任下年又輸獲甘

仲衰撚過Condom

正式變condom 了

娟姐.....再唔屌柒佢, 立法會議席都不保

佢啱呀，我ON9你又跟，抵你死啦

主人叫撐邊個就撐邊個, 保皇狗有得揀咩

連建制呢班護主犬都割埋
港獨之母確係實至名歸 試問有邊個特首做到
老懵董？貪曾？689？薯片佬？老鼠曾？

NoNoNo 唯有偉大既月蛾！月蛾萬歲

已成dom

石禮謙係逃犯條例問題上, 連反對票都唔敢投

真係技安黎，打完你一獲仲迫你同佢玩

呢條撚樣真係好撚賤

佢無講錯喎，你班港豬呢幾日做過啲乜？昨晚係尖沙咀都係鳩叫放人，班狗理都廢事理。
又無哂日程表，星期六，日都仲係鳩坐集會。

五大訴求未爭取到，林鄭止暴制亂成功左

話林鄭唔係深黃真係冇人信

民建聯condom

李慧琼子心諗：我入民建聯嗰時你都唔知喺邊

麥美娟: 屌你老母,

維尼堅決支持
緊係唔洗道欺

得個幾席就行開啦

佢真係魯魯修嚟架喎

狗咬狗

柒婆：我你做錯！

condom

condom
已射, noted with thanks

林鄭: 我係唔會跌進建制派圈套

林鄭係未想建制泛民一齊connect埋

民建聯做完condom都唔敢出聲

辣興埋建制
又connect埋

我唔撚想connect佢地
但啲藍屍咁勇武真係好難阻佢地做啲乜架

俾你講左

林鄭都要用CONDOM? 係假鳩呀

港共黨員vs港共黨員
我就唔信佢真係屌老母喇

建制派已成condom

激死班契第就岩成日出賣市民。

政府緊係要做到扮割喇 唔係建制點返身
屌佢condom之如都唔可以比佢地甩身

建制派大敗唔關政府施政事，係建制派垃圾

麥：屌你老母！
柒：

林奠：預左你地做condom，仲要唔會敢出聲鬧我

無分別都聽中共。。。

依次我認同柒婆！！
獻世派不代表香港政府，你死你事，劃清界線

獻世派盲撐政府但被割蓆

香港人會唔會係有生之年connect埋建制派？

林奠到底想點

柒婆：今次係你死你賤呀

Condom派

保皇condom

拒絕回應社會訴求

召喚麥美娟屌佢老母

真condom

佢仲有咩可以割？

咁又真係事實

我..我屌你老母

佢睇孽瘤仆街幾開心

割到地裂

到時得返紅絲

唔該記者一陣訪問一下粗口娟

敢怒敢言不敢做
咪即係狗囉

原來佢對對家都係西口西面

畀777割

777：你哋輸 係你哋無本事 關我叉事

痴撚線
佢剩係識毀滅

估唔到佢既涼薄不限於對市民，對盟友一樣咁仆街

麥美娟要爆粗喇

串到呢 feel到DAB班友 一定嬲到仆街

美娟嬲死佢
仲有姐姐

真係we connect

建制condom

佢係咪真係有核彈先咁串

慈母真係好撚唱口

工聯會輸撚到仆街 仲要係大佬輩輸

死線公投 開佢老味花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

麥美娟有冇野要講？

以後唔叫保皇黨啦 叫保險套黨

林鄭： 你地冇我揀唔含

現時社會普遍氣氛是對政府不滿

自己認左，當年又話會落台
落台即刻雙普選啦吊

麥應該當眾屌佢多次佢老母啦

民建聯應向林鄭道歉。

依個香港我話事！

777: 睇死你班保皇狗唔敢反我, 吹咩

死condom躝開啦我仲穩袋廿萬一個月

林鄭: 關我撚事

做緊ao?

港獨之母

其實佢有無道過歉

林鄭果然係一個好記仇既女人

mayanne

睇死禮義廉同菠蘿唔會似何妖咁想屌就屌，何妖上次撤回已經西林咁屌，佢俾人當condom屌撚到拆天都似

麥美娟激到爆血管未

幾驚你軟化

反省完唔洗道歉

親中派係condom

所以信佢會反思？
都依家都係死唔認錯

顏射清真寺嗰次算唔算？

麥美娟輸撚左之後受訪問仲屌係政府問題
依家777又話自己唔洗道歉

林鄭：明累佢地，咁點？

民主派係時候整個彈劾動議
娟娟咪又係含淚否決

係時候招保皇黨歸降

菲律賓

娟姐 我係你就屌撚到佢仆街
反正嚟緊就有無得撈都唔撚知

即係唔洗投獻世派
蛇齊餅糉一樣唔會少

你自己建制做得唔好賴我？ 我比錢請你翻黎做乜？

你地廢你地事 議員當唔到選但賴鳩個政府係咩玩法

差在未講埋： 吹咩！吹咩！

建制 condom
下一個到黑警

要比d甜頭保皇黨？
爆下內幕消息就考慮下次投翻佢地一兩席？

建制割蓆啦

保皇黨唔係咁到忍呀
俾人害到你哋咁 仲要出嚟講風涼說話
如果咁都忍到 咁人哋屌你老母都忍到啦

特務

班狗奶完仲要俾林奠伸多腳

敵人既敵人
建制派加入啦

保皇狗得個嬲嬲豬但投票果時咪又係要含淚

林鄭真係董建華級數嘅廢

推

正評係比寸過馬撚既林奠

Wiki:
孫中山是中國近代民主主義革命的先行者與開拓者，是辛亥革命的發起者與領導者。

LIHKG:
月蛾是香港近代民主主義革命的先行者與開拓者，是光復革命的引發者與推動者。

Condom黨

建制 做埋condom

用大陸句野講「舔狗舔到最後一無所有」

佢心中只有狗隊

焦土之母又建一功！

WE CONNECT

姐係反對派就唔撚合作

可能會 開口要中共 炒左林鄭
始終迫到建制埋牆角 狗都會咬主人
而家香港 中共某程度都要靠建制D票 都保住特首係中共人選
建制手上既票 自然有價值

無水散水，仲會繼續服務市民

真係英國間諜嚟㗎喎

Feel到做狗都頂住條氣 慘慘豬

求麥美娟直播屌林奠

屌佢冚家剷

慘過做CONDOM

訓醒未
依家建制派係民主黨喎

魯你老母啦，咪撚侮辱魯魯修啦屌你

民賤聯和工賊會無晒d 區議會議藉，立法會好大機會輸埋，已變成無牙老虎，林奠更加唔洗比面佢地。

好撚正常 一直唔應該一伙

屌你老母你有冇人性嫁,
當人地Condom,
真係痴撚線毫無道義。

由佢地鬼打鬼

唉唷

姐姐你滅黨係抵死
民建聯係condom

割席了

政府還政府
保蝗還保蝗

共業嚟
的確唔洗道歉

林奠得罪晒建制派，宜家只係攬住黑警保命

今次認同

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

爛口娟:林鄭我屌你老母

保皇党=comdom

佢地做得出先算
而家既佢地係由6月開始都知一路比777累, 但都只能日日叫止暴制亂, 叫到而家區選輸到仆直都唔敢發鳩777圍, 冇撚柒用

點解當左建制派 係執政黨咁

其實表面上真係冇從屬關係

佢憎建制 仲憎過泛民

佢繼續係咁既態度 保皇立會輸得仲慘

雖然點都保住部份議席 尾席冇可能攞到

容海恩媽媽89

不割

麥美娟 召喚？

推比建制睇

綠帽革命

係唔洗道歉呀
做得保皇黨 預撚左啦

咁又何必呢，賠了夫人又折兵

既然佢要玩既，咪玩大佢

冇議席可以Dom了
出年中聯辦組個親生仔黨出嚟選
裡面全部陳兵 李軍 張衛東
香港奶共派正式condom

Condoms

好打得xdddd

建制condom confirmed

認真反思 點解咁都煮唔死你呢班人

你班建制攞哂着數，食得咸魚抵得渴。

d失業大軍有咩感想？？

保皇黨唔係咁到忍到呀

都啱嘅 對中聯辦道歉咪夠囉

娟姐 幾時去貴賓室黎多鑊

重生誕於毀滅後

咁多保皇狗失業 頂頂好似生完個女冇幾耐 奶粉錢molamola

真係唔怪得娟姐講粗口
無掟雞蛋都已經好有修養

真係好好打，一挑成隊少數派

建制派一向condom啦
成班不學無術既垃圾
換邊個都一樣
你唔做大班人排隊做

想睇下娟姐咩樣

好合理既

區議會係影響唔到政府政策，多後生議員入區議會，政府反而可以話自己聆聽到年輕人的聲音

如果民主派贏埋立法會所有民選議席，政府先會驚

唔道歉咪又係盲撐

對家割席呀

位都無埋
失權失勢你班建制有咩say

哇屌，遲啲會唔會割埋黑警嫁

無記錯當日係潘曉穎父母揾民建聯先?
究竟係邊個害邊個先?

有冇人識整個MAD比林奠同魯魯修

事實上777清醒
因為政府必須中立無黨派

原來佢真係痴晒線

Condom左

真係焦土之母

你班保皇黨再嘈信唔信我搵啲狗射撚死你地?

你哋割晒都未到我哋割

柒婆不滿班人好耐
尤其個麥美娟咁臭串
鬧到佢流馬尿

親共派全人大聲疾呼 : 我們都是麥美娟

想知Regina 同麥美娟聽完有咩反應

意思即係, 邊個叫你咁柒撐我

佢係咪嫌建制派唔夠嬲

永續月娥

賣港派

做緊好打得既AO
日日擲file屌班細既

正名dom派

佢心諗，你地唔撐政府仲有咩做呀？唔通企過對面呀？

淋病都同建制派割席了
建制派仲忍佢？快D割個柒婆啦

所羅門呀
佩洛西呀
人地幫左我地咁多我地講句多謝就算?
人地大把錢 比錢又唔道德
不如以區會名義整個榮譽香港市民比佢地
又有公關 又有多謝既心意 又意義
又唔洗錢既
西方人士會當佢係人權獎
有錢都買唔到

幾時見人同condom道歉

但究竟衰邊個 但究竟衰邊個
老柒柒柒你搞邊科

記者識玩應該問返建制派點睇

佢咁講即係會架空區議會
黎緊肯定會cut budget
我地要有心理準備

得麥天使係勇敢出聲
不過佢下屆應該無得撈啦

的確係唔使道歉既
政府只係負責搞選舉
建制負責選

[member]邊個叫建制班蠢才聽林鄭支笛做跟尾狗先
選舉慘敗真係抵死［/member]

梗係啦，傻撚咗呀

無錯呀
你柒關我撚事呀

重柒撚過變condom

一個政府點可能因為某政黨選舉失利而道歉
痴左線呀？

但政府毋須為此道歉。

condom 出沒!

麥美娟會唔會剷上去禮賓府度再屌佢老母？

林鄭: 你地蠃撚到立法會先再傾啦

就係無從屬關係先痴撚線
老闆做錯野就話唔洗對住d細道歉姐

人地盟友黎嫁炸，
真係有大老闆撐腰唔驚人地反你枱

呢鋪真係要文宣發大佢黎玩, 等佢地鬼打鬼

就係屌過林奠老母，林奠先咁撚串

佢真係好痴線

第一個特首連保皇狗都唔要 唔係間諜冇人信

建制率先成為condom

呢條柒婆真係唔簡單，估唔到連盟友都一刀割，輸埋比你

估唔到我居然見證到建制派俾人當condom
香港人都幾好嘢

我覺得呢篇要大量貼去各民建聯 工聯會 自由黨 經民聯 各大社團聯會 嘅網頁
因為你地 全撚部都係condom仔

好想睇建制咬返佢

當粗口娟係condom

又有得分化佢地

小心係苦肉計

建制，割啦

咪制呀
一陣有班手足當民賤聯係同路人就大檸樂

極少數親中賣港condom

應該要保皇同政府道歉

今鋪真係去屌啦

今次我撐林病喎

你班建制狗平日都係靠正苦資源捧起之嘛

咁坐得一條船就預咗一鑊熟啦

心諗：要同狗奴道歉ga 咩？

美娟冇屌錯你架

爽到
屌鳩佢老母緊係撚粗口娟狗

賣港派輸又真係唔關政府事 如果佢地都反對送中支持成立獨立調查咪唔會敗選係要盲撐垃圾林奠下場咪咁

wfc

係囉，成班on9跟車太貼咋嘛
乜都要盲撐政府
炒車自己都有責任啦

林鄭: 咀炮撚，你咬我食牙

你地明唔撚明呀 姐係會繼續比錢佢地呀
我依家係要佢地一蚊都無呀 屌佢老母林鄭

建制狗抵撚死

正呀喂，千其唔好跪

林鄭 笑鳩你地保皇黨廢呀
你地連自己保唔住 仲打算保皇

佢呢句係講：就算有道歉都係你地保皇黨向我道歉

少數派收聲啦

咁倫理上特首唔應該為建制派輸而向全港巿民道歉。

佢向北京跪玻璃係另一回事

哈 即係由頭到尾係 哦 關我撚事既態度
唔知粗口娟聽到會唔會爆血管

咩都唔關佢事

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

班獻世派真係多得你唔少

咁撚樣都connect到就真係we connect啦
香港第一偉人

林奠: 你地垃圾輸左唔係又賴9我啊

咁佢又岩wo, 無人叫邊友死跟

關我系事咩 我就40萬一個月

麥美娟：屌你老母

林奠: 我咁柒你都唔割蓆，扺你輸啦

condom仔建制派

我係民建聯就假傳聖旨一齊同民主派彈劾林鄭啦
不過佢地邊會咁醒吖

藍絲都信

麥美絹心諗:當初應該屌埋佢老豆

保皇黨變保險（套）黨

月娥鎮魂曲

粗口娟要加多兩錢肉緊嘞

何已完

一貫作風，互相御膊

希望佢可以連任特首
繼續connect 各階層

夠薑做田少2.0公開割林鄭，
唔係就乖乖地收聲繼續做洗腳婢

其實幫緊班保皇狗, 所有野自己攬晒上身

女人最撚記仇
畀隻大口娟屌完老母點都唔順超架啦

係敢怒敢言但不敢不做

應驗曬！

仲係到亂up

留唔留任，都要「反民主派」輸，香港已經容納唔到佢哋！

果班「反民主派」只是一小部份民意，可以不理！

建制廢了

無左17區區議會議席 仲有乜好傾

真.condom

又站少數極端分子？有200萬人支持以武抗暴

自己跟錯大佬怪得邊個

保皇黨洗腳水

麥美娟幾時同林鄭打番場

大陸人思維，成日認自己係老母，老豆，阿爺
點解? 因為儒家文化容許佢地暴打子女。

就嚟變三國局勢

支持保皇黨反枱

林奠之前都寸過班建制唔做野今次應該覺得佢地抵死

林 : 道咩歉? 大家老頂一樣, 我高級過你, 係你要配合我, 依家係你地辦事不力, 贏唔到區選, 攪到我個只暴製亂計劃亂晒, 否則我已經可以平亂喇!

同意

好打得（飛機）

咩都唔計 淨計錢 冇左成百個位
民建聯冇左十億上下
工聯會冇左兩億上下
仲要比自己人笑

林門鄭氏：我有俾你屌架

少數派有閪資格屌民主之母咩

麥美娟拉隊屌佢老母啦

支持港獨之母

佢真係自己人黎

投票建制阵营已经没有用, 因为选举不公正! 正如民建联与工联会所说, 选举已经被黄丝暴徒操控, 选举无法显示真正民意!!!
香港政府还说选举公平, 表示政府已经与暴徒及外国势力勾结, 操控选举, 分裂国家.
所以由今天起, 爱国人士应远离所有选举, 以免被扭曲的选举制度所代表!

Condom

有雜種既龍袍加身係唔同d

建制擺明就係condom啦 無黨你地做到議員咩

係咪串緊麥美娟？

感謝林奠幫手成家建制摌起

講得好

有黨都無得撈

我考第一
我冇做錯

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

呢個真
保皇黨架係自己丟
真正建制派係有建樹的
依家香港冇建制，只有保皇

輸到懵左自己frd都割

豬隊友都唔屌得？
佢又唔係習大大

攬撚住離島區果10個當然議會做土皇帝過世囉

少數派

粗口娟：屌你老母

粗口娟呢？

場戲做俾你地睇
醒喇

咪係
建制自己柒關我乜事

割左林鄭 佢地隨時連鐵票都冇埋

仲嬲緊爛口娟

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為